{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_036183",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438271",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 여수시·광양시'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송여자도"
    },
    "text": "全羅南道麗水市召羅面に位置する島である汝自島は面積は0.172km2で、海岸線の長さは3.75kmで、小さな島だ。 2016年基準で人口は29世帯59人だ。 この島は麗水市召羅面に属し、最高の山の高さは48mだ。 ソルナムジャという名前でも呼ばれたここは、小さな女性道として知られている。 汝自湾は南海岸の晋州格で、東には麗水半島、西には高興半島が位置し、多くの島がある多島海のムルモクの中にある。 高興郡には汝自湾の中に長島、地主島、海島、百日島、真智島、原州島、大雲頭島、汝自島などがあり、地域入口には外売物道、内売物道、浪道、積金道、早発道、屯兵道などがある。 麗水市の汝自島には風景が美しい懐のように穏やかな海岸と多島海、島が同行する日没が見られる風景がある。 大汝自島、松汝自島、覆蓋島など6つの小さな島もある。 周辺には大海につながった磯釣り場もたくさんある。 松汝自島は松汝自島村とつながっており、疎通、経済、生命の橋として作用する。 小型のこの島を見に行くには約1時間もかからない。 島の住民たちは自家用船を使って麗水市内によく移動する。 以前は多くの人が団体でここで釣りを楽しんだりもした。 現在も多くの人が訪れ、活気に満ちた雰囲気を続けている。 橋梁が建てられて海釣りができる釣り場もある。 この橋は穴子のイメージを使って景観設計を取り入れたものだ。 これまで私は伐橋場によく行ってくるために船に乗って移動していたが、今はヨジャ号を利用して麗水によく移動している。 麗水では多様な場所を訪問したり病院に行くなど多様な目的で移動することもある。 また、子供たちの家にもよく訪ねて時間を過ごしている。",
    "QA": [
        {
            "question": "汝自島はどこに位置していますか？",
            "answer": "汝自島は韓国の全羅南道麗水市召羅面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "汝自島の面積と海岸線の長さはそれぞれいくらですか？",
            "answer": "汝自島の面積は0.172km2で、海岸線の長さは3.75kmです。"
        },
        {
            "question": "汝自島の最高の山の高さはいくらですか？",
            "answer": "汝自島の最高の山の高さは48mです。"
        },
        {
            "question": "汝自湾の位置について教えてください。",
            "answer": "汝自湾は南海岸の晋州格に位置し、東には麗水半島、西には高興半島があり、多島海のムルモクの中にあります。"
        },
        {
            "question": "汝自島周辺にある他の島の名前を教えてください。",
            "answer": "汝自島周辺には長島、地主島、海島、百日島、真智島、原州島、大雲頭島などがあります。"
        },
        {
            "question": "汝自島にはどのような風景がありますか？",
            "answer": "汝自島には美しい海岸と多島海があり、島が同行する日没が見られる風景があります。"
        },
        {
            "question": "汝自島周辺にはどのような釣り場がありますか？",
            "answer": "汝自島周辺には大海につながった磯釣り場がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "汝自島を訪れるために必要な時間はどれくらいですか？",
            "answer": "汝自島を訪れるためには約1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "汝自島の住民はどのようにして麗水市内に移動していますか？",
            "answer": "汝自島の住民は自家用船を使って麗水市内に移動しています。"
        },
        {
            "question": "汝自島周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "汝自島周辺には風景が美しい懐のように穏やかな海岸や多島海、島が同行する日没が見られる風景があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 406
    }
}